外交部奉勸美方立即撤銷對中國官員實施簽證限制

美國國務院對一些中國官員及家人實施簽證限制，認為他們要對拘留或虐待新疆少數民族負責，中國外交部發言人耿爽表示，奉勸美方立即糾正錯誤，撤銷有關決定，停止干涉中國內政，中方將繼續採取堅決有力措施，堅決維護國家主權、安全和發展利益。
耿爽在例行記者會說，新疆事務純屬中國內政，任何國家無權干預，新疆根本不存在美方所稱的所謂人權問題，無論美方以何種藉口，在涉疆問題上對實體和人員實施何種限制，都嚴重違反國際關係基本準則，嚴重干涉中國內政，中方都堅決反對。
至於會否影響中美高級別經貿磋商，耿爽說，副總理劉鶴將在美國同美方舉行磋商，希望美方能與中方共同努力，相向而行，在相互尊重和平等互利的基礎上，推動磋商取得進展。

笑到肚痛

即係美國做啱咗

陸續有來
遲下到香港、新疆

侵 : 想傾就收聲啦

國際戰線手足請幫手

【行動核彈】隊㝝WeChat妙法！借警察報料熱線一齊將騰訊列美國制裁名單！

詳情請閱：

任何國家無權干預，新疆根本不存在美方所稱的所謂人權問題

哇咁都得 屌你老母
BBC都有哂片啦
啲支那人真係厚面皮到不能想像

敵人反對

卒仔都保 唔撚係呀嘛
棄撚左佢咪得囉

奉勸美方立即糾正錯誤，撤銷有關決定，停止干涉中國內政

唔俾你入美國都唔得，你以為自己邊個？

你唔好干涉別國內政啦

美國唔俾你入咪唔俾你入囉人地美國內政黎架

睇黎好快嬴

核平支那 世界和平

「奉勸」 咁撚溫和

美國內政狗共不得干預

你班狗官中國人嚟㗎喎
好人好者去乜撚美國呀

去美國好重要咩？

如果加埋及其家屬
我怕習大大會痴左線

美國決定比咩人入境都要你管ON99
你當個個地方好似香港咁比你撚狗咁撚咩

拉登未死都話美國要發簽證比佢啦咁

美國決定唔比咩人去美國都係中國內政黎？

又點干涉中國內政呀。。
而家你干涉緊人喎

希望美國都明白 的人反對的

開始驚喇

人地批唔批簽證咪自己內政

［第八期牆紙］抗爭之餘，還請好好活著

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

屌佢篇篇聲明都係一模一樣嘅

奉勸

其實有
美國國務院對一些中國官員及家人實施簽證限制

只係雜種係大DEE，非必要都唔出住

奉勸？？？
唔強烈譴責啦？

今次無後果自負呀？

成段野根本copy abd paste

支那：我bam你就得 你bam我就唔得

其他國家入境政策關你咩事

之前香港唔比外國記者都話係內政啦

之前唔係話乜鳩
"打休想,欺可以,談奉陪"咁上下既嘢

世界都是中國的 所有事都係中國內政

我唔比你入黎我度係我內政
你唔比我入去你度又係我內政
支那人

add oil democracy
fuck off centralization

𠽌𠽌聲

唔比你班仆街黎我屋企
講到好似我錯咁

無得洗黑錢

入境美國 = 中國內政
美國自古以來都是中國不可分割的一部分？

奉勸
唔係強烈遣責咩
口交部連口交都無晒力

痴線 人地梗係有晒証據先郁你

幾時到香港呀

又係個幾句 仲悶過4點popo

今鋪爽唔爽？

美國內政關你春事

哈哈哈
好撚爽呀

習明澤呢

又干涉美國內政

奉勸？咁好禮貌既？爽哥你唔係好撚威架咩？

全世界都係中國既。所以美國唔批簽證咪干預中國內政囉

唔用譴責

同新港城保安一樣
遲d佢要隨時入你屋企他都要比，唔係就阻差辦公

但其實美國唔怕係大陸做野美國人出事？

停止干涉美國內政

仲係得把口

奉勸驚撚到

口交部含啦

美國內政

後果自負 林鄭玩到習種個女有綠卡都入唔到美個境

棄撚咗就會骨牌效應

佢夠膽？

美國: Noted & No Thanks!

美國內政喎，做咩響度說三道四？

做對了

請中國政府停止干涉美國內政

後果自負

人地簽唔簽證係人地內政
關你撚事咩
屌你老母 你唔好去人地屋企咪得囉
又要痴埋黎 死撚開啦
你老母當左美國係你中國領土啊
自古以來？

人地唔發簽證 關你撚事
不要說三道四 粗暴干預美國內政

不存在人權問題
因為中國default左冇人權

恥爽同華嬸有冇比人禁

唔比中國人入境美國 這是干擾中國內政？？

干預美國內政

美國做實事 理撚得你

上次華春瑩up完就再加關稅
呢次阿爽仲嚟？

咁愛國都唔會去美國㗎啦
咪當人哋程序上講下囉
又唔會影響你嘅
做乜咁緊張

美國唔比你黎係美國內政 不容許中國說三道四

做咩干涉人地美國內政

下個到爽了

唔比入美國都可以話係支國內政

人地美國自己內政你又嘈

中国人權標準不是世界標準

真

支畜吠個不停，煩撚到呢

笑撚死我
以為自己乜水呀，收返埋把含撚嘴啦

人地國策關你撚事

爽死了

講來講去都三篤屁,比d新意來丫大哥

俾人踩到上心口都唔撚強烈譴責
渣ga

當然沒有人權問題，因為已經沒有人

好明顯係還擊香港緊急法+stand with 911

咪唔好撚去囉 強國 都唔知怕乜

超 俾唔俾簽證係人地國家事務，關你咩事？

總之我要去邊你唔可以阻我
你美國人想黎就不了

我過馬交

原船遣返

你唔屌鳩馬交？

屌你

應該唔係

謝sir 岩岩飛左去喎
唔通就係為佢而立

美方內政關你撚事咩緊爽

好驚咁

謝蛇

沖出黎柒

再嘈劉鶴都可以唔洗黎

點解唔用命令呢個字呀 天朝

就黎痾屎唔出都係中國內政

又係口交

係咪驚呀

又對人地說三道四喇

切勿干涉美國內政

奉勸咁低姿態? 起碼要摺張被掟去美國震懾人啦

大陸: 外交部奉勸美方立即撤銷對中國官員實施簽證限制

美國: 簽證限制屬美國內政, 奉勸中方外交部立即撤銷對美方奉勸

咁你做咩干預人地內政姐

勸口交部唔好干涉他國內政

支那人完全係侮辱咗個「人」字
人類歷史從來沒將人類嘅水平降低如此地步

將所有野調返轉就係真相

幾時到耿爽同佢既家人?

佢係咪唔知道自己就黎失業

好撚攪笑，要取消你簽證或拒絕入境根本唔需要給予理由，
一句不作評論即可。依家俾個理由你係俾面你叫通知下你，
好有禮貌。美國入境政治純屬美國內政。

不得干預別國內政，人地唔簽比你關中國春事咩

所以我話呢個世界邊有神佛 報應
你睇支那咁既國家都可以生存咁耐

又干預人地國家內政

驚呀？開戰囉
唔敢打就收聲啦

識驚啦咩？？

支那又粗暴干涉別國內政

奉勸中國不要粗暴干預別國內政

笑撚到我 又要屌美國干涉內政
以為有幾把炮 屌 講唔夠兩句又求人同你共同努力

入境去人地個果家都叫干涉內政，中共真係以為個世界係佢個喎

點樣先唔干涉內政
希望中方解答
制裁你係美國內政，關你撚事

奉勸? 用詞咁溫和?
最少都要"譴責" "後果自負 " 啦

拒絕入境美國=中國內政

美國批唔批邊個入境都係內政範圍喎

美國畀邊個入境係美國內政，口交部嘈乜嘢

中國外交部對於美國國務院對一些中國官員及家人實施簽證限制，認為他們要對拘留或虐待新疆少數民族負責表示強烈不滿，美國外交部發言人表示，奉勸中方立即糾正錯誤，撤銷有關言論，停止干涉美國內政，美方將繼續採取堅決有力措施，堅決維護國家主權、安全和發展利益。
發言人在例行記者會說，入境事務純屬美國內政，任何國家無權干預，美國根本不存在中方所稱的所謂限制問題，無論中方以何種藉口，在入境問題上說三道四，都嚴重違反國際關係基本準則，嚴重干涉美國內政，美方都堅決反對。

yellow object 洗咩人權

簽證係美國內政 不得說三道四

中國咁強大，怕乜

我唔撚俾你入境自己國家又係你內政？

如果唔做,十四億人以後唔down同 翻譯美劇

又不自量力 後果自負呀？

做咩可以係咁干預美國內政

奉勸唔係喝斥或者命令咩 d氣燄去左邊

人地批唔批簽證都係干涉中國內政？痴撚左線

影響唔到就唔會跳出嚟反對啦係咪

乜鳩野干予內政，人地國家唔比你入境都叫內政

屌你老母又汗干涉他國內政，今次強烈遣責定嚴正抗議呀？ 垃圾口交部

亮劍啦，仲講！成撚日淨係識打咀炮！

真係痴撚線
遲啲支那人喺外國犯法俾人拉都係干涉中國內政

爽爽知唔知自己Up乜春

愛國去乜嘢美國

唔洗遲啲
依家都係啦

驚呀？驚就留返喺中國共榮咪得

唔係好撚強硬嘅咩？連警告都唔撚敢用要用奉勸。

雜大大個女被遣返中國

因為唔俾你入境 關你咩事

我地中國咁強大先唔稀罕去邪惡軸心國

口交部係咪唔知乜嘢叫內政

仲唔收聲~收埋你個張呀拿

收撚皮啦支共

爽過耿爽

之前唔係好惡架咩？
人地國家出入境政策係人地內政 關你撚事？

求又求得衰過人 仲要擺曬大哥咁款 睬你都傻

敵人越害怕

推

做咩干擾美國內政呀

美帝快手撤銷埋出聲嗰條友，反正沒有一個支那人是無辜，一定身有屎，唔會死錯人。

證明個新疆個法案有用
香港要繼續努力

粗暴干涉美國內政
説三道四

牙爽岀一次聲就禁多一樣睇下佢幾時肯收嗲

佢咪話外國勢力抹黑中國
毫無事實根據

人地有簽證限制關你咩事

點睇都係美國內政喎

人哋唔畀咩人入境，又關你支那內政乜撚嘢事呀係咪你支那而家干預緊人內政呀

Ban你visa關中國內政咩事

XX事務純屬中國內政，任何國家無權干預，XX根本不存在美方所稱的所謂人權問題. 是鳩但填落去啦

口交部：奉勸美國國務院對中國全體官員及家人撤銷簽證，要咁做先有國格

嚴重干涉中國內政？原來中國係美國其中一個州份，咁美國既内政先會干涉到中國内政

驚呀有排你受呀

佢中意做咪繼續做囉
無人阻佢
無得入境美國啫

幹涉他國內政！

奉勸 你老幾？

干預外國內政

人地唔比你入去人地屋企

你話粗暴干涉你家事

黑人問號

仲差屋企人 一個都不能少

做咩淨係勸？強烈譴責呢？

明顯啦

痴撚線，人地比啦比你入人屋企佢既自由，你干預人地內政喎唔比你入屋都唔得

奉勸中方立即糾正錯誤，停止干涉美國內政。

爽哥

有名單？你點知係卒仔

凡是敵人反對的

人地唔俾你入境關你乜事DLLM

其實支那繼續扮勁係好事 , 支共應該五年內收得皮

點解未見過美帝勸支那

求人地仲要大大聲

睇你死撐得幾耐

所以全香港黑警同高官及其家屬都一定要被制裁

行得正 企得正
怕咩野美帝制裁你wor

屌
如果真係愛國怕咩人唔比你入美國
留係中國享福咪幾好

請勿干涉美國內政

口交部都係做下樣比大陸睇姐
轉個頭就打電話去白宮道歉架啦

奉勸？反對？
點解唔喺強烈遣責干涉他國內政嘅？

哦

首先bam鳩咗呢班口交部傻鳩先喇

美利堅省潮文召喚

依D國家級講大話，林奠同黑警學到足

叫人唔好干預，自己又叫人唔好咁做， 咩邏輯

係咪好驚呢？？咁就要禁多啲支那人去美帝啦

唔係咁天真以為美國真係覺得呢D 野係班細既做呀

屌你咁撚大個集中營卒仔做喎人地唔開你名咋, 一開你雜種都上榜啦

其實我好想鞭嗰個用新疆做例話人權法冇用既連登仔

終於燒到班仆衝既春袋

其實支那口交部有咩實質作用

［圍觀師開工喇］大家組團去黨鐵站（文宣好機會）

嚇到瀨屎

美國想邊個入境係美國決定，關你共產黨撚事？

大陸咁好去美國做咩

班撚屌咪又係話唔比就唔比人入
泛民想過澳門or上大陸都唔比
有乜鳩資格屌人呀

根本當人唔係人，黨員先係人

吓？仲未通過《人權與民主法案》喎…

干涉美國內政
屌你老母支那狗
縮返入老母個閪啦

沒收埋財產

高官集體表示:屌你老母禁止入境我D美國資產點算

真係唔知佢地咩邏輯 唔俾你入人地國家係干預中國內政 美國又唔係唔俾你地出自己國家點叫干預中國內政 我唔俾你入我屋企唔通你話我干預你自由咩 我唔俾你出自己屋企先叫干預你自由阿 傻hi

美國出入境又關你中國內政事？縮反入你個老母閪啦

多謝讚賞

做對了？

文宣要人、不分化、不被捕、兄弟爬山
連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
最新技倆：煽動最激進/冇底線暴力行為
另一邊就叫唔好做嘢，乜乜77
然後推大量呢類post上熱門吸引眼球
另外，五毛已經識得整文宣，文宣互毆
總之頭腦要清醒，好易中伏（中過伏

國際戰線：Connect世界支持自由民主
1. @dmorey 撐港被NBA打壓
2. 香港人Blitzchung撐港被暴雪公司打壓

政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉、香港民主及人權法案、和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.09

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.緊急法：獨裁特首
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

我只想呵呵一聲呢

又干涉外政

笑死我
唔俾他國人民入境都係人家內政
邊個干預邊個內政丫
中共高官無得去美國會反黨架嘛
中國人只會口說愛國

佢做乜干預美國內政

中國夢黎架

幾時到克警

noted and fuck you

做乜咁執著要去美國？中國全世界最好呀

梗係，唔係點樣達成中國夢，做美國人?

新疆唔係人 冇人權問題

做岩左

你估人地似得你咁鍾意送撚曬d仔女去外國去做免費人質咩

唔簽係美國內政喎 關你支那咩事呀

人地美國做咩關你中國咩事

出事咪派第七艦隊黎撤僑

人地內政又關你乜撚事呀

新疆冇人權問題 姐係新疆已經脫離中國獨立左？

ban鳩你，唔俾你入黎散佈共產主義都唔得咩

地球都要中國的
美國批唔批簽證畀人地入自己國家
都變埋中國內政

美國的入境事務是中国內政
美國政府無權干涉

支那點解可以癲成咁架

大劣官員驚冇得移民？

你一殺人一侵犯人權就唔係內政

其實美國出聲咪即係當你frd囉等你哋啲中国人唔好走哂去外國, 幫你哋團結啊

想傾就唔好「超越美方紅線」

怕了嗎

讀書人真係好難明白中共果啲有我講冇人講嘅諗法
完全冇道理可言

支那賤種

支那仔又想干涉美國內政呀 叫耿爽條撚樣跪低含撚先啦

一切都係中國內政

講黎講去都係咁
口交部都幾易做

通常一個朝代亡國都係因為好大喜功

早前，美國商務部亦宣布制裁中國政府機構及企業，把20個中國公安機關及8間科技公司列入貿易管制黑名單，這批科技公司主要從事監控設備、人臉識別等人工智能技術(AI)，包括港產「獨角獸」商湯科技、正申請在港交所(00388)上市的曠視科技、深圳上市的海康威視(Hikvision)及科大訊飛等。美商務部稱，被列入實體清單(Entity List)的政府機關及公司，有份參與中國政府在新疆對維吾爾族及其他少數民族穆斯林的侵犯人權活動。

(信報)

幾時到香港

抵撚死 喺美帝面前支共只係狗一條

唔俾你入境都叫干涉你內政？

另類連儂牆 家家戶戶都知道

俾邊個到美國都係美國內政喎

會唔會入左嚟就唔走

世界是中國的

唔比你入境明明係人哋內政

世事都被中國人看透了

支那邏輯同思想

人地影響我就唔得 我影響人就ok

美國禁止入境咪係美國內政囉 關佢撚事咩

你話知用咩原因 唔比你簽證係美國內證 樣衰唔比你入都得架

打正春袋

我d錢呀
係美國拎唔返點算

其實我真係好想係我人生入面見到支共解體
等唔切啦 快手啦

中共就係咁, 一邊要擺姿勢禁反華美國人入境, 一邊就串串貢咁叫人唔好咁做, 勁乞人憎

呢樣真
好多野都係終國搞出黎

愛國既入唔入美都冇所謂啦

驚條撚

定驚入唔到直屬間諜

外國d口交部幾時可以直線口爆啊爽同春春瑩
還佢地一句不要干預別國內政